呢條女以為自己係邊個？唔想畀人睇咪轉翻private囉

Ig suggest 個post順便入去睇下唔得嘅？畀人睇ig post唔畀睇story係咩玩法？咁自戀日日睇住邊個睇過自己story真係未見過話人小動作我話你小心眼就真係唔follow你吹咩

竟然有人會去睇自己story有邊個睇....

咁都有1.6 萬

仲要藍既

我知佢係邊個呀
臭雞囉

關人撚事咩 狗屎垃圾都擺上連登講

係咪買番黎嫁..

佢已經夠無聊
但你更加無聊

關我撚事？有私怨自己搞掂啦on9仔

傻閪d kol係用bot狂睇人d story同like相
搏人like返佢， 唔係真人睇story
佢估人地好關注佢咩
成日有d外國幾十萬follower既kol睇我story添啦假架蠢閪

條女好撚樣衰

條女當初好似係被誤認做 彈弓女手足先有人fol

見佢賣啲麻告少人讚到要開多個story叫人入去like

咪一撚樣冇人like 被誤認上咗少少位就狂賣廣告

有露吓波仔都有幾百讚 賣廣告就100都唔過

諗住自做結果都係冇人討論
仲要扮發現自己被人放咗上嚟

係唔係你食唔到佢呀？私怨就唔好放上嚟啦

不了 由佢被誤認當日開始follow

食黃店當革命 冷氣軍師 好嬲好嬲啲朋友嚟

WFC \/

洗唔洗講到小動作
佢應該以為自己好出名，冇聽過見過

？

開個po無人理我點算？

我又唔怕柒嘅 開多個story叫人like先

18歲生到38歲咁